<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:orientation="vertical">

<!--    <include layout="@layout/layout_text_home_friend_detail"/>-->

    <include layout="@layout/layout_home_text_top"/>

    <TextView
        android:padding="15dp"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:id="@+id/tv_text"
        android:textColor="@color/black"
        android:text="微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字内容微博文字"
        android:textSize="16sp" />


    <!--    <FrameLayout-->
    <!--        android:layout_width="wrap_content"-->
    <!--        android:layout_height="wrap_content"-->
    <!--        >-->

    <ImageView
        android:id="@+id/iv_one_item_recycler"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:scaleType="fitXY"
        android:adjustViewBounds="true"
        android:src="@drawable/uestc_picture_0"
        android:paddingRight="25dp"
        android:paddingLeft="25dp"
        android:paddingBottom="10dp" />

    <!--    </FrameLayout>-->
</LinearLayout>